# Instruções gerais
_Sumário:_
Sabendo que somos uma plataforma que tem como um de seus principais atrativos a competição e disputa entre equipes, resolvemos criar um campeonato. Para isso precisamos fazer uma simulação e é aí que você vai nos ajudar. O campeonato acontecerá em duas fases, que serão:

1. Fase de grupos:
* Esta fase conta com 80 equipes, divididas em grupos de 5 times.
* Os times jogam uma vez contra todos os outros que estiverem dentro do seu grupo.
* A partida se encerra quando um dos times ganha 16 "rounds".
* O vencedor soma 1 ponto na tabela.
* Apenas os 2 times com mais pontos de cada grupo se classificam para a próxima fase de Playoffs
* Os critérios de desempate são o número de vitórias, e saldo de "rounds" a favor.

*Resultado:* Sabendo dessas condições, apresente os grupos com os respectivos times, os jogos com seus respectivos resultados, e ordene os times por maior número de vitórias.

2. Playoffs:
* Os times da fase anterior formarão duplas aleatoriamente para se enfrentar.
* Os perdedores serão diretamente eliminados.
* Os ganhadores chegarão até a final, no formato "Bracket" - Eliminação simples.

# Resultado:
Com essas informações definidas, apresente os jogos com seus respectivos resultados até conhecermos o grande campeão.

Levando em consideração as especificações acima, esperamos que a solução seja desenvolvida utilizando uma arquitetura de APIs privadas:

Tecnologias e outras especificações a serem utilizadas.

Você deve realizar o teste com as seguintes tecnologias:

* *Front:* A seu critério. Foque nas funcionalidades, não na aparência!
* *Back:* golang, java, php, ruby, python.
* *Database:* A seu critério.

Certifique-se de reservar tempo suficiente para fazer o teste sem interrupções. Caso você saia do teste sem finalizá-lo, será considerado como concluído e você não poderá fazer novamente.